預計晚上6-10點掛8號波

係真唔係啊？天文台咁辣殺

假圖，睇下澳元今天價先啦